是日午餐

糖醋排骨？

一個人食?

係，幾好味 係影相衰左d

兩個

蒸咩魚

同邊個

冬菜？